有冇人同我一樣睇麥明詩唔順眼？

有冇人同我一樣睇麥明詩唔順眼？
其實忍左好耐 佢成日係到執死雞 唔關佢事又係到出聲 以為自己十優就好型咁 讚佢有腦哥啲人又係戇鳩 佢講一兩句人話就捧到佢天上有地下無咁 睇返佢打哥啲野其實一啲都唔串 成日搞到自己好撚高尚咁 真心佢做到港姐冠軍係因為佢哥屆啲女廢姐 智慧都叫到得少少 但美貌就冇乜囉 普通到唔普通 求其街邊執件都索過佢啦 屌以為讀書勁好似大撚晒咁 頂佢唔緊 純粹個人意見 歡迎大家討論

無

咪臭係
以為自己好撚叻
講真大把人叻過佢啦
連登大把人談吐有理過佢
要認真讀你方死呢度冇人叻得過佢一個女人仔？
女人之家咁多道理 好心收下聲

無 wfc 呢條女！

今時今日, 係香港娛樂圈, 夠膽批評政府唔係一件易事,

個個都奶共至可以生存, 佢夠膽出黎講人話, 唔怕得罪共產黨,

抵佢受香港人尊敬

哥

10A版文生

樓主同樓上有無十優
同ive仔一樣:我認真讀一定做狀元
理撚得人地啫 死毒撚無女就發難

完全認同 本來覺得佢冇乜野 但自從有人讚過佢一兩次之後佢就鬆毛鬆翼 諸事八卦 好似乜柒都關佢事咁係到搭嗲 其實一啲都唔串 真係睇撚到我火都黎

連登仔批鬥大會開始

無呀

其實佢地好可憐

唔通呢位巴打係佢隻兵？

哥你老母

因為你屌唔到咋

都唔知你屌咩
香港仲有幾多個偽人敢講人話
樓主真係唯恐天下不亂

你一句回覆就睇得出你為人

唔好理樓豬啦
佢自卑心作崇咋
定樓豬係林作/鄭俊弘fans

我
但越嚟越覺得佢有腦

其實佢講政府表達自己意見唔係問題 係佢已經over左 有好多野唔叉關佢事又係到出聲(例如其他藝人啲醜聞)佢根本抽人水駁出位 依啲行為好可恥

唔寸=高尚

只係睇佢唔順眼 完全唔知上面兩位乜水

有抽藝人醜聞既例子？
佢好似淨係寫左句tvb首席男歌手

對呢條女冇咩感覺
但乜撚野叫哥啲
哥你老母

樓主係咪林作

5p仔讀好啲書先評論人啦
哥哥哥哥你老母咩

唔憎佢份人 但求下佢拍戲前進修下啲演技 誇張到

出黎啦樓豬

意見分歧冇乜野好講

我淨係知佢柯啲屎好臭

其實佢又唔係真係話好撚醒
但都係比較姐
你睇下班香港偽人

識佢 唔係大家諗得咁好

more

唔好忍 講出黎

樓豬淨係回應得嗰兩個認同自己嘅人
選擇性失明

佢係多嗲左
不過我欣賞

頂你唔順 有冇人同你講過你好煩 意見唔同同你講落去有乜意思先

哥撚夠未？字都唔識寫？

無, 反而見到好多眼紅佢既

依家佢有名氣 講野有力 咪講/做一啲大家想聽嘅野

佢讀書果陣咪又係一條向錢看嘅港女

毒撚：全天下嘅女都係臭雞

又無話睇佢順唔順眼嘅

你咁多年前就識姖？
中學定大學？

如果佢無人讚
樓豬一定唔會睇佢唔順眼
樓主係睇唔順眼人上位

唔關樓主你事既野出咩聲

樓豬唔順眼d

好酸

3個字 haters gonna hate

逢紅必反

樓主姓林定姓鄭

mo

唔否認佢讀書好叻 有智慧
但樣貌真係咁既樣都做到港姐冠軍

樓主咁有料去fb同佢講囉 係到講把撚

樓上班人睇死都係d上網都唔敢講太多野 驚死影響自己前途既人

又係你問有冇人同你一樣 意見唔同就唔同人討論 你想點姐？
唔關你事就唔可以出聲
23條立法關你事喇掛 又唔見你出聲
高鐵超支用你d錢 又唔見你出聲
樓豬一係就港豬 一係就廢中廢老

同問

香港幾時變了夠膽講真話說的人，反而受到別人的攻擊！

講大話唔眨眼嗰d就神咁拜

笑死我咩

順眼過d偽人

雖然覺得佢都唔方好女仔得去邊
但起碼敢言 莫講話偽人 依個世代有幾多人敢講真話

負皮反映一切

同意樓豬牙
甘多野講做乜春?專心做偽人咪幾好
講靚，朱茵林嘉欣刀令過佢
講叻，10A 咪又系靠死讀書
巧心呢啲辣殺就收皮啦 xddddd

無
佢已做左我女神

Show Blocked User - 患國魔王

Haters gonna hate

十優係真係幾型

咁又真係叻女

屌笑到我
23條立法都關你事喇 你又有冇出聲？
高鐵超支用都用左你啲錢 你有冇上街遊行表達訴求？ 講返麥明詩 23條立法都關佢事 又唔見佢開po出聲？高鐵超支夠用左佢啲錢 又唔見佢用行動表示自由立場？佢咪又係同你一樣淨係識大隻講 齋吹水
你又做過啲乜？淨係係連登打幾粒字關心社會？
定係依位巴打重未出黎貢獻社會？
其實我都係問有冇人同我一樣 你可以答有/冇 嫁咁你又想我點先？
利申有貢獻社會

佢拍緊跨世代 唔知會點

其實我唔覺得佢靚 對比起以前嘅港姐冠軍真係差一大截

agger覺得佢好樣衰
係勝在敢言

唔覺

屌我都係
我攞唔到10A就唔可以批評佢？ on9

小學雞post

No

有冇人同我一樣睇你老母隻兵唔順眼？
其實忍左好耐 佢成日係到執死雞 唔關佢事又係到出聲 以為自己開post就好型咁 讚佢有腦個啲人又係戇鳩 佢講一兩句人話就捧到佢天上有地下無咁 睇返佢打個啲野其實一啲都唔串 成日搞到自己好撚高尚咁 真心佢做到咁on9既樓豬係因為佢個屆啲樓主廢姐 美貌都叫到得少少 但智慧就冇乜囉 普通到唔普通 求其街邊執件都醒過佢啦 屌以為葡萄撚好似大撚晒咁 頂佢唔順 純粹個人意見 歡迎大家討論

Show Blocked User - Colchicine

哥乜野屆

負評畀樓主

你哥哥都好唔得閒

十足十以前班農民

女子無才便是德，夠膽偷偷地讀書就打跛佢隻腳

冇
幾鍾意佢

Agger
條女根本世界女，醒下啦你班人，真係以為佢咁貼地咩

無
就係因為佢敢串
Tvb都唔敢出聲

除左唔靚都無咩問題
雖然都幾大問題

好想大大力屌佢
咁串咀呀嗱
屌到佢個咀成口精

咁你開post做乜 搵人圍爐？

樓主

可能係fred死忠

牙fat都有死忠
我支持麥明詩 果啲乜柒唔關你事就咪出聲既人 就係半個香港政治兇手

又嚟， 冇出聲又話唔關心政治
出聲又話串， 個龍門擺撚到
所以你話同香港人發聲幾無謂， 你做咩佢哋都唔滿意， 不如慳番啖氣

睇樓豬唔順眼多d

😅
無

幾時又如何 果陣佢唔識打扮 好撚柒 成日痴埋一堆講人是非

樓豬係咪垃圾fat fans?

講事實唔難
但佢係娛樂圈講事實就抵讚

是非不分扑左先

Sor 真係無

yes

幾鐘意呢條女

係無腦呀，不過拎到十優
係樣衰呀，不過選到港姐

佢靚就真係稱唔上好靚,都叫係平均值上下,咁10A全香港又真係唔係得佢一個,會發聲嘅女藝人又唔止得佢,至於抽水就更加多人抽啦。
講真,果次成班女企出黎,唯有佢係無咁大陣公廁味。
Btw,大把人我睇佢唔順眼,但麥明詩個次序係我張名單入面應該排包尾,林作應該排前好多。
係呢方面,麥明詩輸硬。

抽咩水姐 唔係身有屎洗怕人講 人地話同佢有活動一齊唱歌咋喎

用返樓主你套講法：「唔關佢事又係到出聲」，似係話如果一件事係唔關自己事嘅話，就唔應該出聲，咁麥明詩講啲咩又關你咩事呢，你又係度出咩聲呢 唔好雙重標準好喎。

睇牙fred唔順眼多d
其實最煩係麥明詩成日拉到去林作
好憎林作搏出位
報導佢一兩次就當正自己名人all eyes on him